[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (510) Sanrio傢俬好靚

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

*由於較時間玩太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
*Post超長內容時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan QR code，可以打字傾計，可睇圖鑑

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略(Google Doc)
藝術品
英文版全攻略
外國整理種花擺位攻略

1.9.0更新將於3月18日發布。

Sanrio characters合作活動

復活節商店會有新傢俬賣

愚人節、畢業舞會、植樹日、世界地球日
nook商店分別有節日限定既野

我的設計新增50格
並新增4種類既設計:扇、傘、旗、穿窿板

一週年蛋糕

有買online者可買lite

我的設計機流動版，可24小時運作

3月下旬 Nintendo online app 新功能
儲幣換野?

是秋秋臭臭

新手lm

我好勁

阿奧

秋秋臭臭的第一次

有禮物收多謝
畫多陣一陣寄返比你

復活節新野真係幾靚

（未開機）

其實冇寄比你

上年復活節最後一日入抗得一個氣球diy

哦

復活節同櫻花撞時間有排射

嘻

櫻花都係上次你送俾我

新人lm

新手（一年前）留名

你邊係新人

一年了小真子

星期一開始幫大家
要咩講低

你好多J

頭5隻碟

動森1周年留名

咁好唔好j?

巔峰時期

LM

facebook見到

請問這裡

新人留名

史迪仔thanks
你真係好勁

哇好得意

一早預左你啦

你對秋秋太好啦

瞓完十一個鐘既大妹同你地講早晨

畫埋百變比你

牙奧你點解咁好人 你係咪要將你啲畫變哂做窿了

諗住試下畫個女仔 定你中意基路仔多啲？

你畫咩都喜

唔好推

唔好拉

又派好人卡

秋秋同牙愚都好好人

大妹最壞 唔開島

大妹很乖

真

建議絕交

點解我冇得買

買咩？

復活節

係twitter見到
好正

有冇新手想一齊玩 互相摸吓傢俬 報吓菜價咁

新手(11個月前)得唔得
要傢俬可以上黎問下 應該好多人幫到你

我都是新手一年前

我係真新手 一個禮拜前

唔係唔得 但我無以為報

我都係真

多謝愚子

有堆萬聖節diy 你啱唔啱？

Atm應該有架喎 你試下search

多謝加一

點解你咁快有復活節(2021)既傢俬
不過多謝哂

好靚我個島用唔着

真心超靚

假橋都有

摸完就有得買

仲以為又要射波添

唔使住 應該唔會用到 唔該你先

阻住釣魚同掘化石既蛋

上年射波射到傻，好彩齊晒櫻花，今年可以輕鬆玩

Keropi 最靚係頭飾同條橋

sanrio堆野 淨係嘟卡先有
非賣品

係，我成套咁收

要唔要黎我個島參觀

睇黎要考慮下收

多謝加二

都好 你收唔收金礦 我有十粒

nookazon 每 set 好似100起

點解要收金礦

奶奶你好耐冇黎我島

唔係要入場費㗎咩

下參觀咋喎
邊個教錯你

窮撚買唔起全部

唔想見到又自卑前幾日諗住賣吓 sanrio 嘢賺吓金礦但我又無設計頭腦諗要整啲咩金嘢

冷靜d
d金礦機票唔好亂咁送俾人住

我見啲人話要帶伴手禮一係機票一係金礦

下星期 26 號之後應該會極速降價

你有卡咩

我個新手島黎之嘛

佢地通常係開黎賣菜定有其他目的咋?
參觀唔洗手信啦

有我寄咗一件畀你架

啲金礦除咗摸錢同送俾人之外仲有咩用

整野

你唔黎就我黎

多到用唔晒，仲有成百萬哩數喺度

12星座diy
黃金系列diy
仲有架死人機械人
每種整一件都燒你2組金
要多幾件既話

咁勤力做里數任
我得你一半

得25萬

原來係咁我仲以為去親人哋到都要但係無啦啦有人肯俾你參觀 放低少少錢都要嘅
不過我未整會員 遲啲得閒啲先再整

我個新手島黎
佢地個個都勁過我
靚唔過我要棄驚

咁我晏啲嚟，送頂 cinnamoroll 帽畀你

之前賣diy好多機票，我又好少搵動物，多數廿零張就收工

我個島嘅程度係啱啱起完服裝店only

平喎

你咪比左頂我囉好似
好多野都岩女仔多D

你睇下有無嘢想要，我寄畀你咁

布甸狗枱同椅

男仔都可以著裙架

竟然唔係想要布甸狗屎眼地氈

有喇
想要多D枱椅整間布甸狗房

send凸

大佬聽日比多2張椅我

多謝愚酸既禮物

好靚呀！

急 有冇人有黃色玫瑰3朵

有
你夜少少開島比我

我搵到人有啦 唔該晒你啊

新人留名
邊度有復活節野買

28號先有

港 女 寶 寶

咁我出返去先

大妹

出去呀！

有大妹就留低得你就走先

建議多啲係到

返工 盡量

隔咗一個月冇玩miss咗好多野

想問吓大家會唔會諗住買Sanrio amiibo卡？會嘅話諗住喺邊度買

想買都買唔到

之前路過黃金見到有普通amiibo賣以為Sanrio amiibo都會有得賣

唔知會唔會搶哂姐

是咪有話會好似普通卡咁無限量印貨?
想等過左第一水變左蟹貨先買

唔知
好似5月係第二批

慢慢一齊玩番

最近的起心肝要釣齊啲魚
但釣咗二百幾三百次都仲係釣唔到旗魚

我冇留意啲魚是咪唔岩季節 或者錯左地方

特登check咗幾次 三月南北半球都有得釣 我兩邊都有去 都係釣唔到

咁係海定河呀

碼頭

連啲人話好難釣嘅太平洋桶眼魚都釣到條 就係冇旗魚

多謝sanrio 野，但冇得回

辣雞麵真係好辣

你去埋人地島都釣唔到？

@港女

係啊 喺自己島釣咗二百次左右 跟住去咗我朋友個島釣咗百幾次都冇

之前細細都釣左好耐 但去人地島就釣到了

又要收魚飼料

仲要逐個逐個整

大妹！

我唔慢慢整啦上網見到有人放1/2機票一組 用機票收好過

你是？

加油呀

你秋秋臭臭

你加拿大妹

推一推

再拉一拉

旗魚

加油

釣到啦

新人呢

大妹呢

新人今晚有流星第一次開島想收金做伴手禮謝謝大家

lm睇人做爛市

秋臭呢

我決定 硬闖

一組金夠唔夠？新人唔係好多資產

開咗都冇人黎，冇人要星粹架啦

金有乜用新人乜都唔識

唔是喎 我要喎

咁晏d開

新人都有一組金 點夠你嚟呀

.gun

開咗島，可以入黎啦

有無人黎

有，走晒嚕

咁我唔開機了

冇妹唔使特登開啦

走曬唔入

仲開緊？

冇啦，準備訓

咁唔去lu

26號音音生日睇下有冇人

你個時間實有

兩日都冇咩心機精神玩我的設計

仲未釣到啊今日轉釣金鐏
叫埋朋友嚟俾埋飼料佢一齊釣
結果佢釣到我釣唔到

有呀 今日玩咗兩個鐘
想問下大妹個島仲係唔係平原

休閒驚
無心機咪抖下

你自己島條橋有無鋪地板(設計)
或者放左傢俬
有機會令碼頭變大海
利申 試過1000糧釣唔到旗魚
去人地島100個唔洗收工

佢自稱唔係平原
但唔開島俾人睇

依家先知
聽日執走嘢再試

兩日都冇畫休息緊

牙 奧

點解會咁架

我唔識砌了

有拖冇欠！

你多啲上黎就得唔畫都得

我成日都係度嫁喎

玩到釣齊d魚先知有咁既設定

咩係釣魚呀 支魚竿淨係影相先攞出嚟

之前買咗好多唔同色魚竿同網，擺出嚟唔夠十個

我都成日係到...做CD-ROM多啫

建議上多啲水講多啲野

：多啲野

新手報到想問下我update 完1.9.0之後先join NSO, 但係nook購物見唔到有switch lite賣 可以點做

特別商品 每日精選嗰度冇？

係

你係用lite架可

冇

咁我都唔知點解
不過如果你好想要既話你add我friend 我地見個面我遲下再寄唔同色比你？我而家有一部黑色

唔好

多謝牙奧

唔係呀 要lite玩家先有架

係呀要lite+nso先會有架

多謝你呀

吓 但我唔係用lite我都有

原來係咁唔該曬

好似要喺eshop度揀download特典佢先會出現

大妹fake左你
我而家醒起你好似係要去番eshop度禁入動森個game 然後會有特典呢樣野 你揾下先

終於釣到旗魚
上嚟報喜
然後繼續釣其他魚

係！我都差啲醒唔起 因為我好耐之前禁左 今次更新自動有埋lite

恭喜

我返去試下先

我以為同動森機一樣 要有果部機先有

但我lite機都買到動森機

我唔係lite都有喎

大妹係on9

發生左咩事

已pin

你好臭

我仲以為大妹你咁曳係到fake新手

我勁乖

冇咩人可以壞過大妹 一次過飲兩支燒酒

我 最 乖 的

多謝奧斯爾既禮物

大妹係凱婷朋友嗎？

垃圾驚

我有黃色 要唔要

好柒呀

建議不推

多謝小牙奧既禮物

大妹是大家的朋友

我今日賣黃色

畫得咁得意既

明明

你係咪鍾意史迪仔

到時一齊fing旗仔 好qq

多謝我表弟

仲有冇嘢要 我可以買比你

冇咩想要
但想搵人買起大妹

有人畫畫

我畫大妹旗比你

佢個窿窿好正

佢會拎去燒

你畫畫

啦啦啦啦啦啦哩啦 啦啦哩哩哩啦

今晚開始執返起支筆
休息左兩日

牙奧回歸了嗎

一直都在

要畫大妹旗既
隻驚提供既size足夠咩

有餘

係咪冇得塞個頭落去

多謝
有卡可以無限送

係 青蛙同布甸狗 要就同我講

表弟既錢咪即係.....

算啦本身我都會買正版
當佢幫我買左算

寄多件布甸T恤黎當裝飾

想睇你著裙

靴都係

要lite+nso先會有架

寄ed

會有水桶定木桶？

洗錢幾簡單

我訂左5包
都係2舊水

你唔好再傷害牙奧啦

佢好自豪: 唔洗抽 唔洗炒 唔洗等
我都係想買正版支持下隻game
真係良心game 每個月更新 仲要唔係垃圾

我做福世人

兩張都白卡

我屌完佢買布甸狗
keroro佢冇同我講
我係買嘢個度見到
第二張唔知 但都應該白多
d細路點會理正唔正版

佢變白卡佬了

真係好靚

有冇人賣好多棵粉紅色風信子啊

好啦
反正要lite+nso先會有架

啲野勁靚

一早黑洞哂
自己種 搵朋友淋
好快一大片

開call食？

喂呀

係咪紅+白

無錯

我整左成間Sanrio餐廳

遲啲去玩

去你度先

牙奧你..

去你到先 好耐無去

讓機打錯字
我仲諗緊買唔買 巧似冇咩時間玩

咁你幾時開party

咁突然既你 你開機先

岩岩先番到屋企 聽晚開

但我唔開

又想俾我鬧

你條橋 多謝

唔建議囉

好耐無鬧過你

Aeon一田都得

你行開少少

到時見

來來來

♪ 你管不到那麼多～♫

唔該ching

唔好意思 諗住買GAME開始玩動森
諗住同女朋友 兩部機一齊玩
想問下可唔可以兩個人住係同一個島？
如果島主Offline 另一個人可唔可以自己入返個島玩？

2部機就要分開2個島玩

咁樣即係一人一個島 自己各自生活？
但如果另一個人去左對方果島 可唔可以幫手整理 好似種樹 收集果啲

執屋砌島唔得，砍樹嗰啲加咗做最佳好友就做到

唔該晒巴打!

建議26守住d驚鋪

直銷開訂日版amiibo
勁貴

138
同之前果個有咩分別

日文囉
日版炒起哂丫嘛

買

係一包啊
有人問佢回左

下面有人問係咪訂金價格 佢又話係

話行版會平少少 唔知係幾多呢

總之點都係好撚貴

幾舊水

今日露營地阿四

btw有船
真貨已買
假大衛像
假婀娜
假細緻

138一包仆街好撚貴

行版如果太貴我都可能會減單

幾包加埋仲貴過隻MHRise

太黑暗喇

演唱會今晚幾點 @大妹

一早訂完
仲要只派到一半貨

多謝鯊仔

建議收

沒有大妹這個人

不了

Monster Hunter Rise偷跑報價區

偷跑晒

搭單想問大家會抽幾多包
已經feel到用自己隻閪手抽會不停中重複
好想要晒成set

重複到時可以同人換既

Push

想買，想知邊度有得賣

訂左 唔知收到幾多貨

日版都$138 港版派貨咪可能都好貴

希望唔好炒咁貴
1~4彈見到仲賣緊$50~80一包

有訂既40

唔洗諗 實炒到飛天

日本本土已經炒到好高
唔好太高期望

抽到無咀貓為止

幾點開島

沒有開過的島我不會開

快啲開啦聽朝返早

想join

全post人等你啊

但係我唔開

John我去佢地島

不如你開

你開

我不要

你臭

我香

準備好 快啲開

識玩
但我哋等緊你喎

大妹不在

建議幫下我

沒參觀過的島 我也想去一次

遲啲

今日唱住歌先OK ？

點幫法
我哋都未去過

我係你嘅粉絲

恐怕你要失望了

都得 想聽

大家好齊心

無用
對象係個無賴

何必跟我我這種無賴

大臭唱嗎？

何必跟我我這種無賴～

好聽嗎

應該大妹好聽d

開啦 講咁多

佢唱得不夠動人 會話你臭

唔好問我邊間教會

開得未

人都潛埋

我畫畫算 真係開@我

被撚

咁你棄驚啦
佢唔會開

所以直銷都40？

唔洗錢
因為唔會比你

佢地去過大平原

是900公斤的粉絲嗎

救..救我

秋秋最好聽

你開未

我都冇講過

等你開島

咁佢減一半我係咪唔洗比了

開大平原定唱歌 二揀一

但我沒有島

你點解唔係幫我架

開島未

唱歌未

唔幫了 你都唔開島

入極都入唔島
咁呢個又咩島黎

想唔要個迷宮起新嘢 有冇idea

快d

不如你去牙奧到玩迷宮

準備遲啲放櫻花？

入不倒的

咪傻啦
又做無賴

孤立無援

咁你知你平時得罪幾多人啦

快手啦 又十一點

12點都就快到
鯊仔要靠你了

追追趕趕 冀盼著 誰接受

我都想唱

不如鯊仔開？我冇黎過你嗰度

你收聲啦
又25

要大妹開島呀

都得我復活節都未放

大平原比較吸引

推

佢係唔開就唔開架啦
繼續狙擊不如去人地島開心玩好過啦

我寄活動壁畫俾你
你畫大妹d罪狀落去

做人要堅持

Google下咩係活動壁畫先

壁板

即係簡單壁板？定另一樣嘢黎

原來4個字我錯左3個

往事只能回味

1.51 係幾時既事黎

我諗左好耐到底點樣活動
以為新傢俬

想參觀

舊年10月

對唔住我柒左

google壁板搵到 靚到

呢個簡單版城堡黎
巴哈教個種霸氣d
用里數換既筒倉砌

一齊叫大平原開

呢個教堂好靚喎
不過我全部料都唔啱色

望下先

好似之後已經無乜開驚

城堡 睇圖就得
教堂就好似得你post個款

唔得唔得 唔可以再睇
我要自己設計
我成個島都冇抄過人

大妹我想唱歌你聽 快D開

推
大妹去哪兒

求活動壁畫

有冇白色我真心想求

我睇官網搬島搬save 教學有啲混亂
係咪要買兩隻game 先搬到
定係要兩部機淨係下載免費果個搬島app

寄左2個

在掙扎

今晚番去寄

不在了

我棄驚了

今晚企你呢邊！反對演唱會！

全部去晒mh，哭死了

幫推

笑死

幫推加一

尚書大人？！

我睇你講野 我都好混亂
你想點?

等我聽日

google 資料轉移 條Link死死地

變得好果斷

牙奧你咁可愛

幫推加二

又無視我?

我大你2塊 俾夠4塊你 企番我依邊

你靜啲

Ok!加fd!

彈岀彈入 打我呀笨

牙奧

價高者得

牙奧你

大工程 需要大量

是城堡嗎

轉頭開機睇下有冇先 我之前有一堆 唔知掉左未

：我彈出彈入

好！暫時企返你呢邊！

其實係咩嚟？簡單壁板？

係
Btw上次畫個個frozen滿唔滿意

滿意呀，擺咗喺ice castle前面

有冇人知道有咩枱似新聞枱
最好可以好似呢個咁加我的設計係中間

有冇人有試呢個？
好正咁

轉頭你開島我拎比你？

好靚

而家食飯 晏d

你慢慢我都食

竟然抽卡抽到草莓犀牛

我之前抽到唔靚狗同唔靚貓

扶得呀婆多

仲要係同一包

我一開包卡都O 左咀
之前炒到好貴無抽
唔知幾時會出茶茶丸既卡

咁你仲有無抽到心儀既動物

我有純b

登入完都無嘢嘅

冇呀咩都冇

個名

咦
你冇咩

但個個都有

有金鏟啦

大妹食飽未

點解你做到
我撳入去登入咗得個選單畫面喺到

唔好用連登開 copy條link去瀏覽器

點跟呀

試緊整片但load好耐

食飽瞓飽

等睇

你幾點唔玩啱啱熄左去沖涼
15min好快

你慢慢啦

Go得？你得？

你開？

好！唔該大妹

唔洗客氣

開了

Over over大妹收唔收到

你開黎做乜

拎活動板

要咩色
咪放唔開島既人上島啦

大妹真好！

你蠢

牙奧真乖

我咪買嘢比你嘅。。。
我發現。。。
我齊晒所有Sanrio。。。

表弟好勁

應該夠啦 thx

有錢人 叫佢養我算

咁..咁快！

個下巴塞得落雞蛋

有咩活動板

個個都咁問

笑左

真係唔知咪問下

細細唔小心講錯左咋 係簡單壁板

表弟每日都比驚喜你

呢條lin整岀黎係廣東話 靚到爆

點樣po片 我條宣傳片靚到dum一聲

好似是用呢個

好正有冇得用片整架？

以為會放我地啲on9野上去

得你...

係咩

一陣整

你地要開多d島 唔夠footage

就係想睇南瓜田同跳跳

見到活動同我的推薦大笑